白宮新聞秘書分享Hunter Biden的醜聞後被Twitter封鎖帳號

做得好肉酸
Trump即刻開波啦

全世界都賭侵侵輸

拜登成為美國總統

左膠好鍾意滅聲 ，上次Dr Yan 出篇文都ban

賣國奶俄，然後屈侵侵幾年通俄

左膠就係咁賤格

恐怖

左膠要擁護共產黨
左膠已經好憎恨香港人

另外拜登種族歧視就扮睇唔到

I was voting for Biden but this changed my mind to Trump

估唔到美國真係被共產主義由內部擊到

垃圾Twitter 都唔係第一次，仆街到

肉酸到

因為俄都係白人，白人屌9白人係無咗種族歧視個問題，正如平機會一直都通過唔到香港人歧視大陸人嘅法例，因為一通過=承認大陸人同香港人唔同種族，政治不正確

所以侵識玩嘅應該係搵一大堆反共嘅華人出嚟狂屌中共，啲左膠就無得出嚟話咩xenophobia呢個19藉口

嘩屌你老母呀

Twitter 之前都叫有清五毛ac.
依家同fb 一齊明目張膽咁做真係癲
睇下遲D

最鐘意私了滅聲既黃蟲，鬧左膠鐘意滅聲
是日笑話

唔好叫面書啦
叫微書啦

已經唔算左膠，係有組織犯罪

仆街Twitter

白宮都唔夠人仔大 贏了！

好嬲

Xitter

Twitter Face book 要最後一搏
見文就block， 且唔準retweet

見到勁多話係fake newsfb twitter做得岩

CLS

He’s just a machine

袁巴、郭文貴，大撚把啦

禁日果個黑人又係比人滅左聲

美國版微博同敏感詞

佢哋只係流於Twitter youtube, 而且講親都係中文俾華人睇。依家講緊係要好似陳光誠，王丹呢啲親身經歴過嘅人企出嚟，然後公開到啲左膠媒體避唔到一定報。要嘅係美國好出名嘅華人出嚟公開反華

Come on

幫你推推

惡過共產黨

NY times都post唔到hunter Biden啲醜聞
國際戰機需要大家幫手

屌佢老味左膠

兒登仔：「WeChat言論審查」

「笑什麼畜牲，Twitter也是言論審查」

block到咁程度反而加強左真實性
就算假d人都當真

侵就可以
拜登就不了

左膠真惡

Push

但佢個理由係 hack 出嚟嘅真事要 ban

推

算唔算幫Trump助選

#TWEXIT
停用Twitter,
改用Parler.

上次有篇野屌尻呀侵笑柒D死左既軍人又唔見佢delete既

咁我哋係時候幫手share！

Deep state 嘅每一個方面都空群而出
一定要屌死侵
因為佢哋唔能夠再承受多一次侵侵當選
再贏一次成個世界會反盤，所以佢哋當生死戰打

twitter最新聲明:

"The images contained in the articles include personal and private information — like email addresses and phone numbers — which violate our rules.

"We also currently view materials included in the articles as violations of our Hacked Materials Policy."

有時真係忍唔住笑

唔止Twitter

Facebook都係

左膠一面大愛包容，一面制造仇恨

佢呢下過晒火
想拜登贏
都唔想做到咁難睇

中华人民共和国美利坚特别行政区

民主countries就係咁比極權國家滲透玩死

下
twitter 喎 on9

勁索，囗爆佢真係得天下感覺

左膠 = 中共

下

諗起Heart of Iron4
美國共產黨贏左

fake news?

最叻叻喺支那人啦 光明正大老屈都有藍蛆撐 唔喺一家人又點會奶共

真係生死戰就唔推條pedo 出嚟選啦

689

所以我都唔用Twitter, 我係Twitter 上講回教徒比例上多孌童、強姦、恐怖活動同投票俾左派，全部都係事實，都俾Twitter ban account.

我轉左用Minds 同Parler

Facebook又係咁Twitter又係咁

美國都有政治審查

佢哋會照講xenophobia
為咗自己嘅agenda去無視其他人嘅苦難，就係左膠

美國內戰好玩

biden 真係deep state代表

呢breaking 911呢招rt都得
就可以避到個封鎖

呢單野真係要煲大佢

我登必勝!!!

用圖！用圖出無事
推爆佢

有時真係忍唔住笑
同共狗真係無分別

學哂中共d野，唔岩就封鎖，美國佬幾時先醒

你越唔俾人post就越多人想知

九頭蛇

Lets have a look at them

其實成件事好恐怖

有條片, 講一個白人女人, 虐待動物, 跟住個黑人就救隻狗!
點解呢啲左膠又唔出聲?
明明係左膠大好機會屌白人, 支持黑人

佢哋會講係俾人洗腦

共產黨

簡單講依單電腦門事件

Twitter 有咩根據話佢fake news先？

Twitter 自從個大陸女人入咗董事後愈來愈膠

屌左膠咪屌左膠
又唔係大愛撚
洗撚要學似左膠咁貫徹大愛始終？
Btw 你呢啲廢物藍蛆係抵比人私了既

冇
今次係FBI有証據添

Me too運動啲post夠多personal info啦
有冇要fact check咗先俾po

日日爆Trump私隱又冇事

俾晒證據都叫fake
文匯報就叫fake
五毛錢收好

證明做對了

太低估支那

愈嚟愈肉酸班矽谷狗
FACEBOOK TWITTER GOOGLE APPLE

好多人怕撚左侵侵，阻住佢哋收成期

嘩?咁你地仲話拜登贏到

真係肉撚酸到

爛到入骨髓

越Ban啲人愈想睇

Trump tax return夠唔係legally obtained

Biden回應左冇official meeting
但唔rule out有非正式見面

咪玩啦美國得廢老撐侵 後生果班全部想佢死

應該解番

堆

太歲頭上動土!!!

你係咪調轉咗黎講？

做壞事唔通會寫meeting minutes咩

垃圾

NY times 同NY post 兩樣野黎 NY post 係梅鐸旗下嘅八婆雜誌同東周差唔多lv

咪玩啦
黑人屌左膠都比人屈paid actor

Token black!

fb twitter youtube

係咪已經落入支那手中 ?

原本諗住無得贏點知而家又好似抽到水

Kayleigh McEnany

weitter

都要共產黨滿意先出到黎選架嗎

同埋佢可以選係因為sanders呢隻左癌死都要選

咁轉一轉 話按第三者提供／按親密關係者提供囉
左媒最鍾意用

左膠係度狂用hunter biden個tag講其他野
想洗走個news
左膠真係賤撚過袋底泥
講一套做一套

兩把尺黎嫁
against conservatives 果陣就可以unnamed source 鳩up
到against Dems 果陣就有report都係disinformation

應該話佢地國內內鬥多啲

我指出文個個可以試下咁寫（吹）
無source

哦 無錯無錯

癡線
share link會出唔到Twitter post,要cap圖先得

咁快ban
反而覺得真係有野

仲話唔想再聽到Hunter Biden

屌啦
我今朝推緊幾個po都講fb同twitter一齊封殺消息
一時睇漏眼又唔得？
你咁叻就幫手推多幾個po啦係度笑

根本就on9 試下係講侵
一撚定有幾大推幾大

肯定講到3號

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

HI!

又係你條撚屌左膠

做到咁，告得叛國罪未

今次Twitter應該準備被人拆骨啦，班矽谷友一齊滅聲賣美奶共，當pentagon班友傻架咩

選完班矽谷友就知死架啦，為咗政治權力出賣美利堅精神，等收屍啦，一直以嚟美軍接管技術團隊根本當食生菜，只係默克爾竊聽單嘢導致軍方要刻意低調。

Crazy

左膠爆料=新聞自由 第四權

Twitter係咪左？